# Step-project_Cards
https://anastasiiabl.github.io/step-project-cards/

# Виконавці Степ проекту:
1. Блінова Анастасія
2. Ігор Світак
3. Олександр Поплавський

Блінова Анастасія займалася:
- Верстка загальної структури проекту (header, main, filter).
- Процес логінізації, з усім наявним функціоналом.
- Реалізація ініціалізації та рендеру карток із сервера при успішній авторизації (написання класів visitCard, visitCardCardiologist, visitCardDentist, visitCardTherapist).
- Реалізація функцій редагування картки, видалення картки та Show more.
- Фільтрація карток.

Ігор Світак займався:
- Створення дизайну проекту.
- Налаштування репозиторію.
- Створення архітектури стилів.
- Створення Модального вікна "Create visit" та написання класу.


Олександр Поплавський займався:
- Реалізація функціоналу створення нового візиту.

# Налаштування 
Для встановлення пакетів Gulp введіть в терміналі команду - npm i
Для запуску production версії введіть в терміналі команду - npm run build
Для запуску development версії введіть в терміналі команду - npm run dev

Для авторизації на сторінці введіть наступні дані:
Email: group-four@gmail.com
Password: 12345678